連囝你一日唔做野 我日日開一個po係站務台

栗米六粒飯又惡意同時間連續推po 造成洗板 希望連囝盡快做野

同銅軒一樣

好驚啊

柒頭WFC

推 佢當你唔存在 琴日推到以家

笑死 關你撚事咩

唔好浪費時間 瑞和街打番場

你打J話比人知做乜

連囝唔撚識入去睇咩白痴 證明連續有人推 佢禁入去咪睇到囉 今次連囝唔做野呢 證明佢比牙joe更垃圾

講真連尼住有眼睇啦

粒水清呢

你開十萬個垃圾po 點睇得晒

又開多個拎黎推

粒水狗

賤咁liy